# lpl2020LenguajeCSharp

Proyecto de referencia para desarrollo de TP Final de LPL - 2020


El siguiente proyecto de desarrollo en C# permitirá completar la práctica de la materia
Laboratorio de  Programacion y Lenguaje.
La idea es poder completar la construccion de un programa orientado a usuario con manejo apropiado de interface.
Buenas practicas y validaciones de entradas correctas.
Utilizacion de una base de datos PostgreSQL.

